彼得问，显然是在问那个警察是不是枪法好。 犹太教堂杀戮:当警察不得不杀死迈克尔·戴利| 2014年12月10日|每日野兽 
 一时间，网络上爆发出一阵欢快的尖叫，人们纷纷猜测谁是这位幸运的女士。 我与自由主义色情明星詹姆斯·迪恩的奇异之夜|艾米丽·夏尔| 2014年11月12日|每日野兽 
 她恳求他们的父亲与他联系，直到他发去询问的电报才肯罢休。 敲天堂的门:死亡时刻无法解释的离奇经历的真实故事|帕特里夏·皮尔森| 2014年8月11日|每日野兽 
 西非受影响国家的政府开始询问Zmapp的情况。 为什么美国白人得到了“秘密”埃博拉血清|迈克尔·戴利| 2014年8月8日|每日野兽 
 雇主们正在询问它，经纪人和顾问们也在倡导它。 坚持你的医疗保健|凯撒健康新闻| 2014年5月7日|每日野兽 
 于是他爽快地答应了，问加尔纳什什么时候会要他们。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 为了直接向范切特打听孩子的健康情况，他甚至还温习了他那蹩脚的法语。 《坑镇王冠》第二卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 派克的头突然出现在跨栏上方，他开始询问她的健康状况。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 “我们的假期工作，”拉彭太太回答诺曼询问的眼神。 雏菊链|夏洛特·杨 
 巴托在书房中间，用询问的目光盯着主人的空椅子，这意味深长。 循环研究|安娜·凯瑟琳·格林